原來過兩日又愛華頓對曼城

愛華頓呢……er……從呢個比較大局啲觀去諗啊、大局觀去諗落呢，其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力，就係，英超獎盃呢……創立以嚟呢……從未冠軍係屬於過馬西塞特郡嘅球隊嘅……從未係馬西塞特郡嘅球隊攞過冠軍，全部都係曼徹斯特市倫敦球隊玩哂！即係如果從一個大啲既角度諗：我哋呢個區未攞過冠軍呢，唔好話係我哋利物浦啦，總知能夠攞到嘅話，都係一份光榮嘅事呢……其實愛華頓更加有個動力，係希望打好啲添！

理察利神 爆佢

拖肥算撚數啦
左閘傷晒 防中又罷踢 前面托柒又控唔住
曼城呢三分袋硬

Gueye 好勁咩

勝在穩陣

psg叫過價但拖肥唔肯放

英超攔截王都唔勁咩

已經唔係鳥

愛狗呢隊垃圾真係好無大局觀

不嬲都有我地布力般

同市光榮

迪路飛奧已經唔係度

卡華利雲 爆佢!

等 Watford 對鏝再爆佢

禾確特 爆佢！

安祖高美斯 爆佢！